［正視聽］燒郊野公園同無差別殺人，既得利益者都是中共。

係條on9想攬炒，但係係同整個革命陣營攬炒

1）以運動正在衰退為由，破壞香港最不可回復嘅資源：同市區近在咫尺嘅自然生態，作為候鳥中轉站，海岸線多元生態嘅寶貴地位。

呢樣嘢本身支那沿岸都有，但而家想要都要唔返，亦係外國人來港旅遊必去之一。

除法治之外喺鄰國面前可以引以為傲嘅嘢，竟然以偷換攬炒概念要破壞，簡直正中下懷

2）無差別殺人，鼓勵種族仇恨，毫不知we connect係抗爭主題，連南亞，女權，新移民都可以係前線，而家竟然比對家更法西斯，盲目宣揚仇恨。

再講九一一恐襲再加傷及無辜，簡直想重演六七暴動衰亡：濫殺無辜。居心叵測

3）以上兩點，不但對己方毫無益處，更係地產及中共喜聞樂見：失去大義，失去自然資源優勢，失去輿論，簡直係打著紅旗反紅旗，貪無人代表去阻止！

如果係要寧為玉碎，我建議最低限度係有差別處刑，參考烏克蘭扔議員落垃圾桶甚至麻包袋。
點解講左咁耐呢班人都唔知可以咁做，反而將目標搞散，目的昭然可見。

幫我推上熱門

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

[不安]有人自稱恐怖份子聲稱要燒山+無差別殺人

好明顯係中共招數

支持

一石n 鳥，但我地唔可以食死貓，要明示利弊畀全部人聽，一個以民主為最終利益嘅人唔會開一言堂tg公布破壞本陣營利益，而對敵營有用嘅事

Push

你咁講又好似真係

推呀
光復香港
時代革命

要澄清先得，唔可以expect無事

expect for the worst hope for the best

我都覺得怪。點解要搞郊野公園

幫推

推

我唔覺得我哋手足會係咁不理智、瘋狂
配合今日官媒吹風911有恐襲
成件事好似國會縱火案咁

燒郊野公園 then the government can sell the land to developer lu

Agree

條垃圾話唔敢出黎指証黑警 但夠膽燒山 我們睇完真係笑出黎

燒山都唔燒中聯辦

咩人做昭然若揭

唔好再推

黑鍋
貫穿三件時事
巴西燒森林事件
六四炸小朋友事件
九一一恐襲

睇黎要文宣大規模澄清

真心要澄清

更正 我想講六七

轉發

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

如果繼續現有的抗爭模式, 在政府的卑鄙手段下, 抗爭將無可避免令到香港進入動亂, 雙方相應武力升級, 最終走向67暴動的結果.
這場運動的目的是5大訴求, 加上之後引發的警暴問題.
這場運動到目前的成功是因為和理非與勇武的不割席

運動如果失敗, 就只有出現在和理非與勇武割席, 政府的卑鄙手段就是不斷地試探這條割席的底線. 武力的持續升級, 底線遲早會被攻破, 只是武力程度及時間問題.

如果想運動持續, 如果想達到香港人的5大訴求, 制止警暴, 就不應升級武力! 現在警察在帶示威者升級, 例如買棍比休班警員, 目的要令在示威現場的武力發散到居民平時的生活當中. 所以, 示威者不應一路被警察帶入死路! 運動的目的不是要衝擊警察, 但是現在警察把運動的焦點帶到他那裡去, 因為這樣最安全, 他們有足夠防備足夠武力, 衝擊警察不是示威者應有的目的!

建議:
1. 罷課不罷學, 堅持中學每日返學前的人鏈, 並可以各有創意, 表達訴求
2. 商場唱歌(太古城已經係一個好的示範, 日日有人帶頭在不同商場唱)
3. 屋苑自發快閃喊口號, 唱歌, 5-10分鐘
4. 無必要圍警署唱毅進仔歌, 完全無意思, 只是情緒宣洩, 但成本太高, 而且在國際輿論上沒有任何宣傳效果. 應圍警署, 表達訴求, 要求解釋721, 831, 還眼等等警暴問題. 唱毅進仔歌, 不如請有心人, 把警暴事件編輯成一首歌, 比市民去唱
5. 不要每次圍同一警署, 每晚6點(或8點)連登上玩俄羅斯輪盤, 點著邊間警署, 邊區街坊落去表達訴求
6. 珍惜勇武, 人越來越小, 衝擊事件不應每日都有, 一周一次, 集中火力, 可破壞黨鐵(3分鐘行動時間), 可set road block, 封紅隧, 封青衣橋等等有顯著意義的行動. 行動完成即散水, 不要戀戰, 不要增加戰線, 不要被捕, 不要受傷, 否則, 行動即時失去意義!
7. 呼籲民陣搞大型和理非集會遊行, 在沒有大型和理非集會遊行, 每週都有不同團體搞不同示威遊行, 但不要衝擊警察防線, 可挑釁, 但警察有黑旗, 就散, 不要搞到槍林彈雨, 每次出現這種場景, 都是示威者, 勇武最受傷害!

呢場運動香港人要長時間進行下去, 才有贏的機會. 目前的衝擊, 武力上升, 只帶來勇武人手的損失, 增加社會進入動亂而導致和理非割席的風險. 所以, 需要每個示威者都要好好思考.

我盡力今晚出文宣

真，做果條友on9

如果叫民記幫手會唔會更有效？

西方國家最抵制嘅係恐怖主義，不理會其政見，恐怖主義絕對唔係出路 。一係就正正經經建立反坑軍，有目的及針對性地打擊政府。

希望見到啦，唔知點散出去，我諗都唔係淨係我開po

恐怖主義係對家，我地唔係ChISIS

無差別殺人就係恐怖分子，邊忽係同路人

自己睇恐怖主義定義，如果燒山同無差別殺人行動真係實行，100%會被定性為恐怖主義。

大家講緊同一樣嘢，我講緊目標，你講緊現況